人權法vs每日開花

而家吹緊2個大方向，
一係忍八日 等人權法通過
另一方面係想繼續每日遍地開花。
大家不如簡單投個票
忍8日等人權法
每日都要開花

[18區開花] 一句講晒，聽日一點定八點？

推

人權法=春袋

攬炒巴文宣巴外國巴泛民個啲做咗好多野
唔好令佢地心機毀於一旦
求下大家俾啲耐性

我地做咁耐目標係乜?
係為左人權法
定為示威而示威?

人權法 > 開花
忍下絕對冇問題
十八區唱下歌放鬆下心情
反而有利凝聚社會運動既力量

why not both? 只要開花開得有創意咪得，唔係話開花就等於有衝突畫面

y not both

「認真」各位手足 借東風啊！！！

香港人係時候比啲創意

Sor 可能我講得唔夠清楚
應該係遍地裝修

唔可以俾機會政府等人地以為佢地做到止暴制亂，基本示威唔可以停，裝修可以繼續，但要夠集中

都同意， 不如大家唔好漏咗民建聯嘅嘢？

反正得返八日

都唔爭在啦

唱下歌仔做下左膠

要打嗰陣再打佢老母

我知

黨鐵加辦事處？美心唔搞住？

我覺得各區嘅美心都搞得7788
相反 民賤聯真係少啲聽
但民賤聯唔係更應該去搞咩

立法會議員搞完就到區議員，大把辦事處俾你裝修

今晚既連登超多兩極分化, 充滿負能量, 玩住TWITTER先
【3分鐘懶人包】依家整埋bot 教你玩 twitter, 連翻譯

進階